有冇人對有汽飲品，奶茶會特別敏感

飲水就冇事，但飲汽水奶茶就會成日都急尿，同埋要分幾次先去得哂，會唔會係膀胱天生比較細定係對某成份敏感？因為照過膀胱同腎都冇問題，有冇人知點解？

因為氣水同奶茶有Caffein (在茶中的則被稱為茶素, heine)
caffein利尿架嘛